[車蛇回歸]濱田朝光gchi區

濱田朝光
ASAHI（韓語：아사히，2001年8月20日－），本名濱田朝光（韓語：하마다 아사히 HaMaDa ASaHi，日語：浜田 朝光／はまだ あさひ Hamada Asahi），為在韓國發展的日本男歌手。為YG娛樂旗下韓國男子團體TREASURE成員之一。

?
MJ
Jin Jin
Cha Eun Woo
Moon bin
Rocky
Yoon San Ha
아! 스! 트! 로!💜💜💜

估唔到你有追astro

下 勁正 我bb

咁能後生
死靚仔

2001年 生得佢出

我愛佢 我唔要求你愛埋佢
但係請你接受我心入面有佢嘅存在

你勁酸

我寧願你中2掩殺割嗰啲熟型男

我其實同胡輦一樣
最後都會愛上一個比自己後生好多嘅馬奴

下巴好尖塊面好瘦
唔buy li type

我都唔鍾意太削 不過其實佢已經算有d babyfat

佢兩邊冇肉嘅
我鐘意嗰啲全部都搞到我好想meet佢地塊面

蘋果肌有肉

meet 嗰個位好痛

=.=

li啲好meet啲

對眼化妝定係整過

我覺得幾自然ar
youtuber嚟

眼線幾深

佢夠令仔carry

架仔：芳仔>>>>>>>>>>>>>>mashiho>>>光>>>>>>>>>>>>>>>>>mk

牙嬌同junghwan都幾好

光>yoshi>>>>>是但

Mashiho勁q想拎黎養 把聲又q
有時覺得光on9得黎好唔natural
同埋車蛇po好多都中撚哂光毒搞到冇感